LIHKG 有更新！

幾時 android 可以用 ios 一樣咁好用
an 版啲 UX 同 ios 真係差好遠

Android 版簡直用到想死，用 web 版仲好過。

個底唔見晒啲廣告

有鳩用咩，幾時先捨得整vip?

又出返黎

🤣🤣🤣

加哂adblock list堆domain
無見過廣告

要加咩

我係乞衣1gb plan黎 今個月用量
都唔明點解唔開年費vip比多個選擇人
d廣告好鳩食數據呀

都係用Safari Web版算

終於諗明點解文字都咁多data
原來數漏廣告

係咁彈app wo

廣告大細唔係有得自己set咩
原來係bug黎？

呢個問題講過好多次
但admin唔理
班連衛兵又成日轉移視線冇咗件事

可以降返級